係咪好多名校響應罷課？

啱啱聽同事講

【9月2日學界大罷課】

截至現時為止，已發起聯署九月二日要求罷課學校：
(排名不分先後)

藍田聖保祿
協恩中學
拔萃男書院
嘉諾撒培德書院
東華三院黃笏南中學
陳瑞祺(喇沙)書院
圓玄二中
順德聯誼總會梁銶琚
華英中學
英華書院
喇沙書院
港大同學會書院
張振興伉儷書院
鄭植之中學
香港婦女會馮堯敬紀念中學
香港培正中學
衛理中學
博愛醫院陳楷紀念中學
迦密中學
梁式芝書院
聖芳濟書院
嘉諾撒聖瑪利書院
彩虹邨天主教英文中學
香海正覺蓮社佛教梁植偉中學
嘉諾撒聖心書院
香港中文大學校友會聯會陳震夏中學
鄧鏡波學校
東華三院呂潤財紀念中學
博愛醫院鄧佩瓊紀念中學
馬鞍山聖若瑟中學
嘉諾撒聖家書院
粉嶺救恩書院
丘佐榮
聖傑靈女子中學
香港真光中學
將軍澳官立中學
中華傳道會劉永生
救恩書院
中華基督教會銘基書院
中華基督教青年會中學
聖羅撒書院
梁文燕紀念中學(沙田）
寶血會上智英文書院
樂善堂楊葛小琳中學
聖嘉勒女書院
德望學校
中華基督教會蒙民偉書院
觀塘瑪利諾書院
港島民生書院
保良局八三年總理/羅傑承(1983)中學
沙田培英中學
屯門天主教中學
香港兆基創意書院
迦密主恩
東華三院吳祥川紀念中學
元朗公立中學
香港鄧鏡波書院
聖保羅書院
香港管理專業協會李國寶中學
港九街坊婦女會孫方中書院
路德會西門英才中學
中華基督教會基元中學
青年會書院
五育中學
香港中國婦女會中學
樂善堂梁植偉紀念中學
中華傳道會安柱中學
漢華中學
匯知中學
福建中學(小西灣)
粉嶺禮賢會中學
嘉諾撒書院
聖公會呂明才中學
聖士堤反堂中學
新界鄉議局元朗區中學
新亞中學
陳樹渠紀念中學
基督教聖約教會堅樂中學
基督書院
培道中學
荔景天主教中學
荃灣聖芳濟中學
香港仔工業學校
南亞路德會沐恩中學
保良局馬錦明中學
保良局李城璧中學
東華三院辛亥年總理中學
伊利沙伯中學舊生會湯國華中學
伊利沙伯中學
王肇枝中學
天水圍循道衛理中學
仁濟醫院靚次伯紀念中學
仁愛堂田家炳中學
五旬節中學
中華傳道會劉永生中學
中華傳道會李賢堯紀念中學
中華基督教會基新中學
中華基督教會扶輪中學
中華基督教會公理高中
大埔三育中學

#更新學校
東華三院呂潤財紀念中學
香港教育工作者聯會黃楚標中學
香港四邑商工總會黃棣珊紀念中學
屯門官立中學

#五大訴求 #缺一不可
#光復香港 #時代革命

張振興伉儷書院

推推推推推推推

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

經濟抗爭！揸現金，換美金，轉mpf，唔消費，每逢星期五同星期日都係全民宵禁日，不出街不消費！

林鄭有張良計，我地有過牆梯－全民參與行動

真正中共、港共春袋！金融/經濟抗爭1-page 懶人包登場！